# NLW Valoriza

## Regras

    - Cadastro de usuário
      [x] Não é permitido cadastar mais de um usuário com o mesmo e-mail.

      [x] Não é permitido cadastrar usuário sem e-mail.

    - Cadastro de TAG
      [x] Não é permitido cadastrar mais de uma tag com o mesmo nome

      [x] Não é permitido cadastrar tag sem nome

      [x] Não é permitido o cadastro por usuários que não sejam administradores.

    - Cadastro de elogios
      [x] Não é permitido um usuário cadastrar um elogio para si

      [x] Não é permitido cadastrar elogios para usuários inválidos

      [x] O usuário precisa estar autenticado na aplicação,
